CA/ACO招聘/賽後(100) - 唔經唔覺又一百個post 之 大榜倒數43日

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務

前文提要
CA/ACO招聘(88) - EO拎一個月人工唱哂做毫紙已經埋左你啦！

CA/ACO招聘(89) - 咩話？有ACO offer 就=全部煩惱解決哂？

CA/ACO招聘(90) - ACO含恨而終幸運大抽獎正式開始！

CA/ACO招聘(91) - 我只是怔怔望著你的華田 給你我最後的叫春

CA/ACO招聘(92) - 人地有工人做飯 你仲要自己做飯 你話醜唔醜 下！

CA/ACO招聘(93) - 大學生答野極有sense有禮貌咪又係ACO，你當你自己係邊個呀！下？

CA/ACO招聘/賽後/(94) - 依家唔衝唔通等7老80先衝咩！下！

CA/ACO招聘/賽後/(95) - 你班FD個個考晒督察，你呢？下？

CA/ACO招聘/賽後/(96) - 諗好組名未呀！下？叫含恨而終組好冇？下？

CA/ACO招聘/賽後(97) - 人地AO有大把錢請工人。洗乜自己做呀！係咪呀！下？

CA/ACO招聘/賽後(98) - 你唔沖茶AO EO開會飲咩呀！下？

CA/ACO招聘/賽後(99) - 我真係恭喜你啊！

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號 登陸日11月30號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
第8水ACO OFFER 已派2月4號-2月15號 登陸日 3月28號
第9水ACO OFFER 已派2月18號-3月1號 登陸日 4月10號
第10水ACO OFFER 已派3月4號-3月22號 登陸日 5月7號
第11水ACO OFFER 已派3月25號-4月4號 登陸日 5月17號
第12水ACO OFFER 已派4月8號-4月18號 登陸日 5月30號
第13水ACO OFFER 已派5月3號 登陸日 6月頭

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2
22/3
15/4
10/5
6月頭 <-已派至5月6日

ACO/CA offer房統計(填資料)

ACO/CA offer房統計(睇結果)

往年offer數字

RD三部曲

如果收到Acceptance form，但你又唔知點填RD，咁點做好呢？以下係三部曲以供參考：

首部曲：
首先打去GGO講返你個情況，佢地會教你點填

二部曲 (呢part主要針對ACO，CA做法應該係大同小異，如有遺留或補充歡迎巴絲提供)：
Assume duty date可以填佢日子最遲打後三星期內，notice week最遲填五星期，兩者是但一個超出/兩者超出都要俾supporting document

例子：佢assume duty date係寫6/5，earliest date你可以最遲填27/5，記住你寫呢個日子並唔代表你真係呢日rd，你寫5 weeks佢就會預你係一個月辭職通知，佢收到你張form之後會因應你俾嘅時間再睇下邊班training有位，然後再計返日子，最後email rd日子俾你，確保你夠時間同你舊公司辭職

就算你填0-4 weeks通知，佢都係會好似我以上所講情況咁，睇下邊班training有位又就到你日子就fill你入去，所以我建議你首先要問清楚GGO，免得時間上夾唔到日子以添麻煩

三部曲：
填完RD請寄回或親身遞交正本，同fax返acceptance form比GGO (如果係選擇寄回，建議選擇掛號方式同fax同步進行，以免出現寄失情況)

有無巴絲打聽日rd

做到正苦，喜靈洲又有咩所謂喎

6月30放大榜，好緊張

七月呀

知唔知七月幾號?

政總放咗幾日假 見其他部多野做到著哂火 未停過

我都要
（不過聽講喜靈洲派咗）

當31先

新post叫春

好啦THX 我係呵欠巴 2月20 IN 求waiting算了

等到就快癲

最新蕭析係去到6號

居然見到你
一齊努力等

但我地依轉勁少OFFER
一齊求OFFER

2月20 ca

依家都派左5月頭了
巴打可以等下大榜

LL YIP好不孝，累自己俾人屌就冇所謂啦佢，但老母咁大年紀仲要日日俾人屌

易拎除咗要做ＥＯ之外，仲要兼職做埋仆街，冇停手，唔知有冇申報呢

5月頭CA係咪無希望了

529 ca
606 aco
offer 神

有冇人開始等到冇感覺

rd春

524 ca
604 aco春

求Offer

我等到連信箱都廢事睇

有山有水我岩啊

仆街3月st尾水

尾水interview

華田春啊

幸巴

政府建議2019至2020年度公務員薪酬調整方案，高層薪金級別及首長級公務員加薪4.75%，中低層薪金級別公務員加薪5.26%。由於政府調整遞增薪額開支的百分比，高層和中低層公務員實際加幅較早前薪酬趨勢調查淨指標分別多0.17%和0.18%，加薪生效日追溯至今年4月1日。

想請教5.26%係實質加幅, 定係5.26%要減返薪酬趨勢?

有

實質加幅

喜靈州有咩所謂，照做！

原來琴日有ca 返工 仲以為係星期三先返

Aco?

rd spring

努力等大榜。。

係

新post lm
翻兜春呀

其他人一直 529春610春 咁叫

我，就貫徹始終， 我屌你老母青姦

華田

係咪5月收offer

Ca真係派咗喇？？我4月15日in

係
等死人

應該要8月

現職好似早一兩個禮拜先通知你
希望7月會有

新po留名，終到都開到100了，呢排工作繁忙，都少咗上水同大家吹水喇（group都一樣），不過有時間都會同大家吹一吹，同埋希望等緊華田嘅戰友都有好消息，731個日我都會係度留守，成功或者失敗，大家都一齊面對吧

514 應未咁快派

應該下下水先派

3/5繼續叫春

u are not alone bro
又係齊齊等大榜

又係我地兩個

510 幾時有呀 dlkh

兜春

528春
華田神
易拎女神求俾條生路

叫住等大榜

再叫翻兜春

新post 522

華春

華田春

610春
華田神
易拎女神求俾條生路

想問下大家會等收到rd先辭職定係根據自己之前填嘅日子預先辭職？
另外仲想知道rd個日期係唔係會根據返之前填嘅week數提早通知，等有充足時間去離職？（我怕我填嗰日佢會突然叫返工）

515 spring

521 春啊

老姦老姦我愛你

521春

深夜瞓唔着

跪求ACO翻兜/waiting

一定得既

523小薯求春

春

繼續求翻兜/WL

翻兜春

祝喺度叫春嘅考生個個早日收offer

Ca RD春
Aco翻兜Offer

通常遲過自己填既日子
收到rd先辭工都未遲

Offer

完全明白，加油

我之前同你情況相似，最後無華田，sad左成個月，盡哂全力但咩都無感覺真係好差，仲要俾份工逼迫好大壓力

公務員secrets
12 小時 ·

今日有隻新返工的CA.. 返工第一日就問點拎SL... 有無搞錯！
提交時間：2019/6/18 下午8:36

[url]

算la
ACO同CA面試都係得3成人左右有offer

有時真係運氣問題

盡力都唔得，試下考workman

workman都未有消息

8大degree...
做咗1年文職

workman 係咩?

青姦青姦我屌你

哦，想去示威呀

今日都冇

等到好灰

新一日翻兜/WL春

WL 春

成世人最盡力嘅一次
都係生活壓力逼出黎

有無巴打已經係第二次考未有offer又等放榜

每次上黎都見你屌緊青姦神屌怨氣沖天

其實LL YIP 咁樣衰，我都唔係幾想屌佢。 希望你下次上黎，見到既唔係我屌佢，而係我讚佢有眼光

Here

呢個secrets 成日鬧RTHK

最擔心收到rd嗰陣得好短時間比我辭，怕冇時間通知

我由日日期待，變左冇點諗

希望今日大家有offer,記得講下幾多號in

共勉之，脫離苦海

今個星期唔知會唔會派CA

冇CALL REPORT，即係WAITING都冇，真係屌老母青姦

應該係waiting list wait到你先call report?

屌 會唔會真係要等大榜
515

我都想知

5月2 in仲未有email係咪冇望

Sor唔記得講 ACO

ACO冇EMAIL 等實體信

翻兜！！
翻兜！！

今日冇去到TRAINING佢話一定要補番BLACK AND WHITE同佢講唔去

永遠blacklist

我依家先知 唔好意思
但係咪已經派咗5月頭了

點解唔去？

當初都係俱過癮咁去報下
自己生意順順利利就冇需要番呢啲

*貪過癮

將offer放番出黎俾大家

我會接實架啦

因為佢email話唔去就當reject offer嘛
我諗都唔少人冇去
因為我fax完過去佢要認人問邊個打邊個

唔洗啦當然

5.31 未收到

屌現職5月頭零消息

aco有消息嗎

Aco華田

我放返個offer出黎喇,比左信,如果唔介意西位請入

體唔體驗到咩叫ACO西位未呀！下？

你咁樣會唔會搞到 同你同日in嘅同你一齊攬炒

完全體驗到,西中之西。 每日都安慰自己先到返工, 諗到之後幾年都要咁, 我終於下左決心今日比左信。 歡迎大家入去,體驗下正苦工。

請問個位係邊區返工？總部？

why

你覺得會唔會

你就爽有暑假放

咁快走

有幾西 人事？

已經兩星期 仲未有

貼錢

返工大約來回用3個鐘9個字,老細係人中極品老單身女, 佢可以朝早6點幾call, 我唔知aco要咁on call, 有一日唔比佢罵就係萬幸, 仲要跟幾個老細,佢地嘅order都要做,工作你永遠做不完,多都唔緊要,係複雜鎖碎同埋好難好麻煩, 報價,比錢,財務,人事,filing, 要管司機但唔計管人經驗,因為佢地年資同人工高過我,所以純白做,因為係總務。本身有個合約幫手做左部份filing,合約走左依家仆街了。 心中有苦自己知,頂左2個月,各位加油喇!

舊東家新黎果個返左2日遞信

即係加埋有兩個位

同事唔洗做? 俾哂你做?

你都幾好笑，玩票性質但俾offer你又唔reject，臨training先話唔上，賠一個月人工可能對你呢位商業鉅子冇咩影響，不過後續或者有啲因素影響你將來發展都唔定好自為之

忍三年，一過試用期就攞張白卡變天堂
hea到退休

人地做左2個月就想死咁款，點叫佢捱3年

冇事既最多以後訓天橋底

成2個鐘車咁誇張?
呢D西位未過試用期已經真係要拎白卡

啱呀，最多咪死

重遠過大西北返港島

難以想像咁閪 其實工作時間以外打你電話都可以投訴啦

EO都冇咁閪

唔係要你交相做咩
貪過癮咩

好位神
唔駛過海神

咩話？貪過癮？

因為貪玩走去填GF340？
因為貪玩去ST過埋打字word excel？
因為貪玩著埋西裝帶齊文件in埋？
因為貪玩收到華田交埋acceptance form？
因為貪玩RD training臨時失踪？

你當ACO/CA招聘係遊樂場呀？下？

Rd 春
終於到第100個post
諗起當初由4x追到依家
由st到in都成日叫春
希望未有消息嘅各位巴絲都加油

對唔住我錯大哥以後唔敢

你今日冇去到 已經當你放棄啦

人生如遊戲聽過未？下！

你有遊行我今次唔屌你住

大和解大和解

葡萄死魔狗

收到RD

拜一拜好位神

和佢老母

老姦老姦請華田

唔介意老姦給我遲來的華田

魔巴你咁落力反送中

你講咩都拜

我都好葡萄，我都想要offer

515spring

完全同感 入職左5個月既ca,仲係每日想辭職 話正苦工無野做果啲都痴撚線啲野繁瑣到仆街 每樣野都要check,同事又唔好有個同事黎緊會走，你地快啲搵人入黎唔係又要我頂埋

同路人,我同隊嘅ca都係咁慘,aco都算,ca真係無理由咁慘。。。。。我地日日返工都好似比人搵緊自己笨,人工咁低,做嘅野要比雙倍人工先合理。 隔離隊仲要坐住d唔洗做嘅hea人,佢地一個月坐下就有6,7萬,極度心理唔平衡。 我入左黎就病左2次,日日鼻敏感。 巴打你努力加油呀！

繼續report duty 春

今日加人工
$15555

4月1號加左啦

又新一日rd春

ST咁高分？好！
Interview 對答如流？好！
唔介意以大學生身分做ACO CA？好呀！
派去邊都冇所謂？好呀！！！

結果呢？就成為西位部門狼中物。
收到華田一刻已誤中天仙局而不自知。
最後入職後先發覺。
同樣大學生，坐你後面既就unun 腳6-7皮。

明白咩叫含恨而終未？

柯春

Morning

無現職報喜 又要等多一星期

含恨而終太便宜左佢地啦，要佢地不得好死！

終於有句啱聽

通常每水 現識收先？

做完手頭上既野，又上黎叫下翻兜/WL春先

我祝所以上司都脫單，老單女係超恐怖。
還有有D同屋企關係差，放曬所有時候係工作，佢唔放工又要你陪

幾時收華田？
聽日last day了仲未有rd

翻兜！翻兜！
我會接實架，到時training 仲早過阿sir番到

老姦老姦早晨華田呢

跪求翻兜

關咩事

之前個friend ACO收信RD
今水出email既

利申 5月中收offer 未有RD

咁你慘D,結婚生仔起碼佢自己準時放工。雖然個人係閪。

仲有41日先大榜

Ca都係甘？

是日一春
翻兜春

524ca
604 aco春

D summer intern 開始返工
今日就叫班高級打雜洗杯影印執頂執尾
第日班intern 做EO 點返你做做野
大家都係大學生 點解佢做EO 我做ACO！
甘心咩？下？

下！我個EO日日冇10點都走唔到啵

有咩問題?EO入職3皮，OT就緊包埋啦，我地入職得皮幾，OT 一分鐘都冇天理啦屌

上幾水都係現職星期二/三收 街外就星期四/五

不了 日日10點命都唔長

EO位同ACO一樣都係睇運，有D 做到仆街，有D日日準時收工，返工睇NBA

翻兜ACO offer

無力鬧易拎了，求翻兜都求到無力。
而且諗諗下，可能係隔離個心臟病阿伯唔想俾offer我

呢幾日嘅遭遇令我相信靚女係好人嘅機會比較高。

魔巴，咩叫狼中物？狼群中的食物？下！

要做Inventory record 真係地獄 救命

意志唔夠堅定，點俾offer你，要學我每日一屌甚至幾屌

老姦老姦送來午安

華田神

可能佢問緊workman做咩

我都想讚佢有眼光，不過依家佢有眼無珠

屌啦落櫻巴，我支持你呀！

入左西位？

由魔巴咁努力去開post, 推post
做統籌，我已經對魔巴另眼相看

GR真係西中之霸

繼續610春

Elaine女神

老姦老姦快來強姦我

計時炸彈黎
唔爆就當無事

6/6 即下星期先有blt

以前做NGO文職果陣都做過 我諗好過政府既就係有走盞位 因為對上老細根本唔會點理呢D 唔爆獲就得

好位神

唔駛過海神

唔洗過海，易啦，派去沙頭角圖書館啦

翻兜/waiting春

+人工啦，ACO起蔪$15557
我垃圾CA，而家都POINT3

點為之爆

政府既話，爆鑊之後要做翻曬，可以玩一年

可以點甩

我呢邊要做得好撚認真 所以好地獄

翻兜/waiting 春

今日要同大量大車刷身而過

通勤

恭喜

528 華田春

你唔好恭喜我住啦
我而家十五十六，可能到時冇時間讀書；如果下水ACO再收皮我就一世做科文日曬雨淋

唔驚la，食環出晒名

我會揀繼續做ca

星期四 有人有柯化嗎

大家一齊做aco

完全理解，唔知用咩準則揀人，見到有啲FD傻傻下反而有柯化，勁撚嬲。你嬲到青姦都屌得落完全可以理解。

冇殺傷力唔會得罪人

連登仔有殺傷力

我其實諗緊好冇接咗做兩個月之後食回頭草搏派悠位

Gr最基本既file record management都可以玩死你 銷file

7萬幾一個月都坐我隔離,佢乜都唔太洗做只係一日傾幾個電話咋

我個邊3隻SEO都係坐partition位 SEO係唔entitle坐房 只有管夾萬既SEO先有房坐
邊個部門eo都有位坐咁荀

BLT 6/6考，20/6收到。 93/100

ca,aco offer 神

華田雨！ 老姦快點強姦我

604 blt 67分

勁

我要翻兜啊！！！

510 今日信箱係吉既
無啦

41日！！！！
翻兜春

幾號rd

跪求華田

華田我愛你

老姦老姦夜晚來慰問

洗廁所

ca,aco. offer 神

聽日政總唔開工
影唔影響ca進度?

幾時考？冇追post

應該係未派姐 都無人報喜

上面全部街外？

530 aco春 今日收到BLT信, 19/6 chop

新po繼續大榜春

老姦老姦洗洗睡

新一日翻兜春呀

想知會唔會影響ACO進度

雖然翻兜機會好細

會 可以好肯定同你講

Aco已經無希望，請問4月15日CA果水係咪已經派咗？

求翻兜/WL，讓我脫離地獄

新一日rd春

我都好想脫離地獄
快啲出翻兜/WAITING啦

原來我唔係尖子...求翻兜offer

佢會唔會被人釘死連CA都做唔到架

好想脫離地獄x2
柯華柯華神

絲打幾時in嫁？

想得太多

5.29 ca
6.6 aco

下星期都冇人收到offer
就應該真係要等大榜

尾水表示等到頭髮都白

5月8 in aco 仲未有offer 係唔係無望？

我依邊唯一好真係幫下屬出聲，但一樣鬧到你pk，一啖砂糖一啖屎

今水未派 唔洗緊張

有冇人知道上屆放大榜時仲多唔多DO？
還是都係Reject同Waiting多

放大榜應該無DO架

當訓練自己eq, 比人鬧當冇事，但唔係次次成功冇事。每日面對上司，同事，客人鬧，少d eq真係唔掂。
由岩岩做野比人鬧到喊，到依家你鬧當佢痴線，唔上心。

5D係爽d

唔係waiting既offer

6/6 ca已派左 16/4 in
因為我正正尼日in&已收offer

RD春

淨係記得上屆ACO大榜得好少Waiting list，上屆大榜死傷慘重，當時CA/ACO post一片愁雲慘霧

我上屆連面試都無

咁大獲。。。好不安

柒頭魔巴有冇去金鐘啊

希望大家有offer,脫離

GGO係政總，如果政總成日都唔開工，咁大榜係咪又要再延遲？

510 aco
在台灣也要叫春

之前有啲人話係政總 有啲人又話唔係
邊個先真

一 般 職 系 處
香 港 添 馬 添 美 道 2 號 政 府 總 部 西 翼 7 樓、 香 港 北 角 渣 華 道 333 號 北 角 政 府 合 署 4 樓

程小姐坐政總，唔知會唔會開工

翻兜呀啊～～～～～～～！！！！

但等尋日打去問 佢話佢係林士街 唔關事喎

謝謝回覆
無Do, 係咪等於無希望架喇

屌我有offer，但係食環科文
可能都reject唔做

應該等大榜，因為今屆好少翻兜

我都想aco翻兜offer/waiting
((ca rd 好位）））

知唔知其實大榜出幾多錢個位？
係咪得好少架咋？

ca waiting春

老姦老姦下午好

驅逐胡虜
恢復周秀娜!!!!!

求翻兜啊！！～～

我明

食環科文計埋加薪應該有兩皮，點解唔做住先？

610 Elaine

科文好辛苦。

除非你等開飯，咁就當然咩都做啦

咁既天氣係出面多2秒都想死

Aco有冇室外位？

跪求翻兜啊

柯化春

加一

我要脫苦海啊～～～!!!

有排等

同求呀

叫得大榜係咪應該派好多
但又見DO都好似好多人有

求waiting

我都見到咁嘅情況，我真係唔明啲考官個腦係咪裝屎。

真係好唔甘心，反過來俾呢啲垃圾覺得我廢過佢地，無撚野呀，平時自己咩能力同表現有目共睹，因為一個offer，我以前嘅表現就俾抹殺哂，但我又駁佢地唔到，因為我真係無offer。

屌佢老母，真係好撚唔甘心。
啲考官白內障腦裝屎就咪撚害人啦。

有外勤位

咩話？
你以前嘅表現就俾人抹殺哂？
知唔知ACO CA既工作係咩呀，簡單文書渣。
聽聽話話，循規蹈矩就係人選呀。
你有卓越表現？獨立遠見？多材多藝？舉一反三？創新思維？
咁你唔去私人市場搏殺？
考官見你咁叻仔都唔好意思請你啦。
免得入職D AO EO 全部比你診斷為白內障。

明唔明呀！下？

咩話？！就黎翻兜到我？下？！

好想翻到我呀

落樓下見到郵差派大信封

大家快睇

大榜=正式死亡

希望華田狠狠地塞爆我個信箱

啱啱收到華田, 5月8 in 女女男

523春

華田即係aco, 我都估唔到星期六收到
郵chop 6月20

收到華
Aco
510 女女男

524 ca
604 aco 春

翻兜呀

老姦老姦熱華田

唉，信箱都係空嘅，好失落
翻兜真的會有嗎

求 翻 兜 ！ 求 翻 兜 ！
脫 地 獄 ！ 脫 地 獄 ！

5月17都收到華田女女男，主席係易拎

恭喜收到offer嘅巴絲

現職公務員interview後收到消息被call report，大概幾耐之後有offer?

恭喜你地
日子近了

信箱空嘅大榜見

見住上面啲巴絲有華田真係好 有冇2/4 aco有翻兜呀

3/5咩都冇, 睇個款我應該皮已收
繼續做CA仔算

5月6皮已收

523 aco春

521 求求你

GR真係好西

好唔甘心
但最後希望在731

有華田既巴絲住邊區

508 here

冇信

507 冇信

借朋友ac 想問各位巴絲 現職ca如果有offer係咪都會收到華田？定係上司通知？謝謝

咁多巴絲求翻兜，睇黎都好細機會翻到我身上啦

現職收offer會經你部門人事部俾你

我聽過係乜都關你事

話gr pr 西個d 最後去哂返shift 做scheme坐counter 就好笑

22/5 求華田

一西還有一西高

Same 唔知今水派到未呢

510 無柯化

非現職?

有冇觀塘/東涌區巴絲打收到offer信

恭喜有華田嘅朋友

想知有幾多人係LL Yip手上收到offer

10/5號 in ca?

出咗信就唔會收番個offer啦，係驚唔知幾時有得rd姐

唔該哂

好似好少人收到華田

9/5 in

希望一陣番到去見到華田屌爆我信箱

可能有啲星期一先派到

有冇大埔區朋友收到？

好想7月頭辭職，8月放個暑假

今水係20/6郵chop 有機會未派到姐 唔好放棄

番到去

大埔表示冇華田

希望係未派到

想死 我住九龍東架

有waiting 戒手淫

15/5 in ACO 今日收華田
多謝易拎

[member真係沒有最西 只有更西[/member]

dllm老姦

老姦老姦求華田

恭喜各位

5月20in 入嚟拜下offer god

恭喜恭喜

要每日一春呀

我連自介既機會都冇 點解 好sad

恭喜呢水有offer嘅巴絲 可以轉去悠位神

rthk咩section

Rthk做d乜咁西先

聽日有無機會有

509 aco

CHING睇得好開，若時機不在今屆...

自介唔係人人都有
點解會覺得有自介成功率會高？

利申：冇自介部分 CV有大把空白期同幾十份工
都收到offer

老姦老姦週日好

個位真心不忙wor

要搵蕭別離

如果大家可以呼籲埋小商店登記做飲食業既選民就更好啦

你我一人一呼籲就可以改變現況

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

屌你老母
明明講得唔錯都無offer

想問考基本法隔離間房interview 係咩房
全部女人 老 後生 老

LL yip?

就係唔記得chairman叫咩名 淨係記得係後生女 係基本法隔離間房 所以都唔知係青姦定老姦

係咪黑黑地，冇乜笑容

你幾號in？5月嘅話應該係LL Yip

5月8日啊 想知現職有offer既話係咪一定會call report 再經人事部通知老闆 唔會有華田寄黎屋企？ 老闆乜都冇講過 連有冇call report 都冇透露過 乜都唔知等到好辛苦

老姦 算 當無

仲有38日

自介人人都冇咋掛

番工套下料先

你d理解能力係零

係，board d係垃圾

有既話老闆會收到我封信？

岩岩先睇到你個回覆

So far so good lor，算係正常位，不過keep住有野做，仲適應緊，希望遲啲做熟咗可以偷下時間玩手機

死神黎？

選人標準不明。 俾人話西口西面，而且係佢手上得到offer既連登仔愈黎愈少

入咗位兩個禮拜喇

聽日624會唔會又圍立法會

之前派得多offer既青姦好似唔係佢坐中間

反正我屌硬佢

咁有既話都係透過人事部比信我啦⋯ 跪求下先

啲野難唔難做

唔難，但有啲位要記，同埋要file岩啲文件

咁幾好喎
keep住有簡單野做，唔會太得閒驚俾人捉蛇

想sale下自己既機會都冇

無需要，如果合眼緣既話，唔會點睇你表現。 有巴打英文答錯，處境時事唔識答，或俾人追問到口窒。 最終走上黎連登講唔知點解有do.

亦有唔少巴打表現比呢班有do既巴打好 ，但係沒有offer。 所以係睇眼緣睇運多d。 睇能力in人既政府工，唔會係呢d請千幾人既文職職系。 可惜你又唔夠能力考

610 女神

4-5月in係

應該係啩
唔請你call嚟做乜
GGO忙到爆唔做多餘嘢啦

真係好撚失望 以為可以脫苦海
原來唔係

咁巴打現在幾多歲呀 同你經歷好似

愈來愈緊張
529 ca
606 aco
不貪心，是但一個就ok
offer神

想請教下通常 rd 都唔會真係收信後一個月？

只係假設佢等人用，我寫 4 weeks notice 即是要即刻出信比我咁樣？4 weeks 會唔會太耐？

大家寄番番去等左將耐先有 rd

太亂太多野諗緊，sorry for 1999

我想聽日番去即辭職，而且想工同工中間去旅行，但又唔知真正幾時先開得工

等佢 call 我，分分鐘9 月都未有工番，又有機會下個月即番

訓前 522

522 CA
604 ACO

現職CA
522 ACO offer春
仲未call report

求翻兜/WL

極端例子：我由收信到rd等咗8個月

個陣係Direct offer?

Waiting最後嗰批 2月收信10月rd

等咁耐

不過有waiting都好過叫我下次再in

極端例子姐

有offer就得
waiting春

巴打宜家都等緊offer?

新一日，希望華田雨。

offer 神

offer god

如果 direct offer 要等幾耐左右？

個個唔同喎 兩個月掛

624. aco出到5月10

6月考既咪要7月尾

ca出到邊

唉唔出rd咁快啲黎包圍我比我收工

等下等下都就快等到731死期
屌爆你老姦有冇翻兜呀

DO要1-2個月

其實6月嘅考生真係真接等大榜最實際

ACO 派到5月中啦，見有巴絲17/5都收到華田

515 aco
老姦叫春

寶寶收到RD未？

搭單 509 老姦

今日派大埔區啦好嗎

我收唔到呀

我都無呀，好sad

我都係呀

之前好似有巴打517收到呢轉offer

11點有人接我收工，但我老頂叫我做哂d野先好走

漏左句，我屌你老母青姦

有冇現職515 經人事收華田神？

今日有無人收到華田

我未收到 我報614 +4weeks

咁多人衰係LL YIP度
睇嚟我都兇多吉少

咁就出撚晒💩水

有無現職叫春群

offer春
叫我打完指模無影

薪酬:總薪級表第 30 點(每月 61,060 元)至總薪級表第 44 點(每月 105,175

咁你依家見到啦？心服口服未？

人地28歲Prof grade point 30啦。事業有成買車買樓過住奢華人生啦。

你呢？就ACO max point 15。

比你即坐直升機直接SCO max 好未？
都係point 27渣。

感受到個差距未？

高定矮？姓乜？

感受到魔巴喺point 0

快點放工我

唉，仲要空等幾耐呢
到底有無翻兜可以打救我呢

無工開嘅日子，其實好大壓力。

有工開既日子都幾大壓力下

收得ca人工，做咁撚多野。 揹既責任又多，冇花report,我都算勁

完全明白，以前試過冇工開失眠

搵一份做住先啦

aco aco aco aco aco

睇個勢月頭會出埋淨低果兩個幾星期既DO
之後就翻兜到最後放大榜

念力 aco offer
aco

如果現職公務員 call report 係唔係會早過人地收信？
58aco 而家都無聲氣

你哋幾號in

淨返3個半星期

快手

唔好呀

我係女女男 主席唔係易拎 係中年黑面嬸 in完覺得無咩機 佢好harsh 有冇巴絲知佢係咪killer?

快撚啲大榜啦
都做左咁多屆，點解屆屆都做唔到631大榜，但一開始又唔改口

快啲翻兜啦屌
仲有好多高質巴絲等緊架

佢問我點解想做呢份工 我好老實話因爲比起私人市場穩定 佢就話 即係因為高人工 因為錢姐？

有人話依個係易拎。

女女男問你？

我記得唔係Elaine呢個名 樓上話姓Yau 好似真係

係呀 然後左右護法瘋狂追問 都有3-4次

今水ACO 有冇現職收到華田

易拎有人話LL Yip，我都好亂，
女女男
左女媽媽級nice,中間chairman LL yip （緊張到唔係好記得,右男爸爸級還可以吧。

幸運地冇人串。
易拎係咪因為佢出多offer所以叫易拎

想穩定都可以引申下點解 但佢串完你有冇自己兜返句？

心果句：因為穩定，人工還可以，睇醫生唔洗錢，強積金又供多d。還有假期又多，教育津貼，房屋津貼，旅遊都有。

請多啲人啦

靚仔女/高學歷/工作經驗多嗰啲都請埋啦唔該，唔好以為佢地好屈就，一撚樣係等工開，一撚樣會做成世架

今屆請多啲，下屆咪請少啲人，做少啲野囉

我返去掉左本書

三月頭

新入職退休後睇醫生都要俾$啦

笑死人咩！

房屋津貼？教育津貼？你時光倒流20載？

好彩你心諗冇講出黎渣！

一講出黎即刻比考官話你認知不足啦！

咁快諗退休如果做到有咁多年唔洗比醫生錢己有好開心

唔病就更開心啦

我如果知我就做緊啦

如果考官話我認知不足，即答：比個機會我認知下

我女女男 chairman 係易拎，真係叫 Elaine

我就6/6 冇人講起呢間房
咁你覺得自己in成點？
忍唔到終於要叫下春
CA direct offer春, Aco waiting春

咁我果個唔係易拎，因為我見唔到elaine依個字

我都係6/6 aco
ca幾時考，咁快offer

今日有冇人收到華田？星期六已經派晒信？

叫緊春咋 529CA 男女女
是旦俾個offer我啦求求上天

我604，2日就轉左人

係呀 絲打都係？

528ca
606aco

是但一個都ok

咁你間女女男應該係我果間。

係呀 佢地有冇係咁追問你
真係追到我個腦係咁run

唔覺有現職巴絲叫春喎

男有追問處景，左女有引導我答時事，中間冇咩表情。
走果時有冇講有機會輪班果d?
年中有消息依d ？？
估應該個個講，但比左希望我

而家CA ACO派到幾多號?

有講呀，佢本身話6月尾，之後改口年中，不過我覺得唔係好關事
左女問時事，有d detail位唔太識，我就話唔好意思呀我唔係好了解 佢就話 你試下啦 你試下啦 好nice

左邊好nice右邊處景就話你個point講左啦，成兩條處景。

記得右邊叔叔問管下屬，我就話要尊重呀，聆聽意見同溝通，佢一直話 咁如果情況冇改善呢？ 我最尾答佢 咁我會告知上司處理 答完呢句佢先冇再追問 然後三位即刻低頭寫野，睇黎等左我呢個答案好耐

我上堂果時就話冇話同上司講，因為你就係上司

幾時又有aco

唔係掛 我指既上司係大粒過我既CO, SCO, etc..... 我仲覺得叔叔係引導我答呢個答案添

因為考緊你有冇能力做上司，佢主要睇你點解決。可能你咁答都得既

翻兜/WL春

翻兜好快撚啲兜鳩我啦喎

唉屌

恭喜收到華田既朋友
好位神

又改名

駛唔駛出mail/信

5 月中而家冇信係咪即係玩撚完？

應該係啦

有人話偏遠地區可能未派到

但我已經放棄

上面有人5月17報喜
估計今水應該派5月4至17

利申：5月6無信

ca去到邊
有人知嗎

下水係咪要7月頭

同問 有冇2/4既有華田？

新興巴收到RD未？

2月尾

我個時都話會請示上司

利申 已收華田 女女男房 中年男問處境

2/4 in?
如果係 有 17/5收左

同問，ca好似上次有人5月6in有offer之後無聲氣

同一個答案，唔同人in，會有唔同結果。

唉

謝謝，好似停左咁

改左哭hole

sorry 打錯

幫人問 幾時放大榜

731

thx 問多條 有offer係咪會有email先過柯華田

好似會改時間，有冇內部巴絲知堅唔堅

又改

可能吹水呢，有冇人知

改完又改

做政府就有呢樣好，有佢講無人講
係私人公司嘅話，你日日OT都要死掂佢

邊到收番黎既風

我係想知得唔得，依家咁辛苦到死

今水好似咁少offer，係咪越後越手緊

最後考咪好唔公平

見上面咁多人講e拎，又奶又j咁

其實我好肯定佢有上連登囉

今水完左喇？
今日唔覺有報喜

會唔會係因為星期五無開，第二Batch未出咋
兩個星期都出得咁少offer

大家一起正面

希望係

見到報喜既少過十個

利申509 求華田神屌爆我信箱

我知派左轉 我係想問有冇翻兜

今水10個都唔知有冇

真係好辛苦，唉

考官幾秒嘅一個決定，影響到人嘅一生，希望有上連登嘅考官們，可以再慎重一啲，唔好睇眼緣，真係睇學歷/工作經驗/對答等能力上嘅表現，咁成個政府嘅表現先會有提升，政府依家咁多閪人，唔係無原因。

唯有等連登上嘅知情人透露少少風

唔知係咪等埋aco,所以ca冇通知，因為aco得左佢都唔想浪費時間去搵你。希望係咁。。。唔係解釋唔到ca停左

Really？希望我就係咁啦

希望

1001

阿頭會打好信，我淨係負責寄/fax/file

今日落雨，條褲腳濕完乾，乾完濕。
offer神快打救我

大翻兜

翻兜未

我驚你太叻仔，做兩下唔做咋
不如揀個靚女好過啦